有冇人下次集會唸住一齊唸佛經

一邊基督徒唱歌
另一邊唸佛經
雙重洗腦
又或者有冇人去打鑼打鼓
精神虐待下班狗